龍狼傳

見隔離講開幽遊，有巴打提及呢本漫畫，先知原來有人同我一樣追左呢本野廿幾年。呢本漫畫係典型虎頭蛇尾，連載左廿幾年而家仲未完，頭十年真係好唔錯，畫功好正，故事借三國呢條水又有穿越時空新鮮感。
點知愈出愈膠，作者開太多支線駕馭唔到，主角啲武技又龍珠化，愈來愈失平衡。打大狼我覺得係高峰，自此之後就開始衰落。
用左廿幾年去追一套漫畫，唔知到我死嗰日睇唔睇到結局

上幾話: 宜家先係新既開始呀 屌佢老母

而家玩埋羅馬教會又聖杯又聖女，打完之後可能打埋埃及木乃伊

小學睇到而家仔都生埋仲未撚完，痴撚線

新一變柯南都成二十幾年
龍狼傳